# GenPrim

Esta es una practica para manejar vectores y ver como hacerlo elegante con interactores y mas practicas.

Es muy sencillo. 
Genera un vector de 6 elementos con los numero aleeatorios de una primitiva.
Podria haber generado un bombo virtual e ir sacando bolas y eliminando del bombo la bola.

Pero es mas sencilo sacar una bola de un bombo con 49 numeros y verificar que ese no esta repetido con los elementos previamente extraidos.

Pulcramente seria lo de crear un bombo virtual.

Esta fuertemente comentado para que sea didactico y se sepa el porque se las sentencias.

Mas adelante, implementare una base de datos, para crear volcar los numeros y que sean de consulta rapida, cuando haya un resultado real.

Hace muchisimos años implemente un generador de prmitivas, que al menos daba un acierto de 3 y otra que aseguraba todas las combinaciones de 3 numeros....pero claro, era una apuesta enorme.

Ya jugando un poco con la suerte. Y logicamente arriesgando a no sacar nada. Discriminando numero de los ultimos 7 sorteos. Era manual y decidir quienes entraban en la discriminacion y quienes no. Ayudaba un poco algunas estadisticas de numeros menos afortunados...pero la suerte es suerte... 



